{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019217",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J403167",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "대양참치"
    },
    "text": "大洋マグロ (대양참치)\\n\n京畿道城南市盆唐区野塔洞361-5大徳プラザ209号\\n\n和食 , 16:00 ~ 01:40 , 日曜定休日 , 100席/部屋:6個(60席) , ヤトップ駅の大洋マグロは、マグロの中間流通構造をなくし、直接供給してもらう方式で、価格対比最高のマグロを提供する。 ここでは3万5千ウォン定食を2人以上注文した場合は、牛胸肉を提供し、5万ウォンスペシャルを3人以上注文した場合は大型牛胸肉をシェフが直接解体して提供する。 大洋マグロは同じ価格でも他のマグロ屋に比べて優れた味を誇る。 また、大洋マグロはランチコースも提供し、盆唐主婦の間で和食ルームでランチや集まりが楽しめる名所として知られている。 大洋マグロでは正統派·まぐろを味わうことができ、普通のまぐろ屋では見られないさまざまなすきだしも楽しめる。 このすべての理由から、野塔駅の大洋マグロは盆唐住民が選択した城南の代表的なグルメ店として挙げられる。 真のマグロの味を体験するためには、大洋マグロを探してみよう。",
    "QA": [
        {
            "question": "大洋マグロの場所はどこですか？",
            "answer": "大洋マグロは京畿道城南市盆唐区野塔洞361-5大徳プラザ209号にあります。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "大洋マグロの営業時間は16時から01時40分までです。"
        },
        {
            "question": "大洋マグロは何を提供していますか？",
            "answer": "大洋マグロは和食を提供しており、マグロの中間流通構造をなくし、直接供給してもらう方式で、価格対比最高のマグロを提供しています。"
        },
        {
            "question": "大洋マグロの席数と個室の数はいくつですか？",
            "answer": "大洋マグロには100席あり、個室は6部屋(60席)あります。"
        },
        {
            "question": "ランチコースはありますか？",
            "answer": "はい、大洋マグロではランチコースも提供しています。"
        },
        {
            "question": "大洋マグロの特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "大洋マグロの特徴的な料理は正統派·まぐろを味わうことができ、普通のまぐろ屋では見られないさまざまなすきだしも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "大洋マグロはどのような評判ですか？",
            "answer": "大洋マグロは価格対比最高のマグロを提供し、他のマグロ屋に比べて優れた味を誇ると評判です。"
        },
        {
            "question": "大洋マグロは日曜日は営業していますか？",
            "answer": "大洋マグロは日曜日は定休日となっており、営業していません。"
        },
        {
            "question": "大洋マグロの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "大洋マグロの近くにはヤトップ駅があります。"
        },
        {
            "question": "大洋マグロはどのような人々におすすめですか？",
            "answer": "大洋マグロは真のマグロの味を体験したい人におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 398
    }
}